唔做狗公正戇鳩

為左所謂既聲譽，為左唔比人叫狗公
我竟然傻到連私人訊息都唔send
淨係被動收msg
十年朋友
最後竟然唔夠人搶
重要比個男既話係狗公要食淨既餸頭餸尾餵我
話我不懷好意接近個女仔

我亦根本唔可以講個男仔壞話咪先變小人
我點解可以戇鳩到咁

竟然自己退場
重要比人屈返係狗公
咁當初點解要淡出
點解到頭來我會變左做狗公
早知今日，當初就應該真係狗衝

一句狗公，足以KO我
完

yes

閹割得太耐
已經唔記得左獵食既本能係點

出口咬人先個個永遠大哂

我以我俾人咬到玩撚完

做狗公都要睇下自己咩質素
靚仔=未來男朋友
柒頭=狗公

呢個世界就係咁狗
你唔做狗公係唔會溝到女架

狗公 正仆街

唔係既 呢類人個名會好臭
稍為了解下都知咩事 學識聽完佢9up就算 信一成都比多
吸引到既都係d一係蠢一係犯賤既女仔 無意義

狗公石丸果然係狗公

十年一早fdzone左啦師兄